睇完浸浸篇講稿真係真心支持立國安法

你見星期三搞大三罷都無咩人響應就知
香港五大訴求搞左咁耐政府都無理過
美國話制裁搞左大半年都無實際野做過
唔係唔想做而係根本搵唔到籍口去做
大波驊有樣野講得無錯就係美國制裁係違反國際法
如果係未立國安法之前的確會違反國際法
因為未有實質野証明中共破壞一國兩際
就算中共暗地裡咁做只要佢唔認根本就制裁唔到
就好似新疆咁根本就無咩借口去做制裁
但今次唔同個個乜嘢律師居然係人大提出條法案
根本就係完美配合美國推出制裁法案
所以今時今日仲反國安法？唔會啦，舉腳支持啊。

個牌面都係要反蟈安法

支持成立國安法 加速美國制裁

暗地裡支持，牌面要反
牌面民意唔反，美國點出師有名？